/* toolbar */
"Save and Close" = "保存并关闭";
"Close" = "关闭";
"Preferences saved" = "首选项已保存";

/* Unsaved changes confirmation dialog title */
"Unsaved Changes" = "未保存的变更";

/* Unsaved changes confirmation dialog text */
"Do you want to save your changes made to the configuration?" = "是否保存更改的配置？";

/* Unsaved changes confirmation dialog button */
"Save" = "保存";

/* Unsaved changes confirmation dialog button */
"Don't Save" = "不保存";

/* tabs */
"General" = "一般";
"Calendar Options" = "日历选项";
"Contacts Options" = "联系人选项";
"Mail Options" = "邮件选项";
"IMAP Accounts" = "IMAP账户";
"Vacation" = "休假";
"Forward" = "转发";
"Password" = "密码";
"Categories" = "分类";
"Appointments invitations" = "命名邀约";
"Name" = "名称";
"Color" = "颜色";
"Add" = "增加";
"Delete" = "删除";

/* contacts categories */
"contacts_category_labels" = "同事，竞争对手，客户，朋友，家庭，工作伙伴，服务商，媒体，VIP";

/* vacation (auto-reply) */
"Enable vacation auto reply" = "休假自动回复";
"Enable custom auto reply subject" = "启用自定义自动回复主题";
"Auto reply subject" = "自动回复主题";
"You can write ${subject} to insert the original subject" = "你可以插入${subject}到原主题？";
"Auto reply message" = "自动回复消息";
"Email addresses (separated by commas)" = "邮件地址(用逗号分隔)";
"Add default email addresses" = "增加默认邮件地址";
"Days between responses" = "回复间隔日数";
"Do not send responses to mailing lists" = "不要回复到邮件列表";
"Enable auto reply on" = "启用自动回复功能";
"Disable auto reply on" = "禁用回复无效";
"Always send vacation message response" = "总是发送休假消息回复";
"Discard incoming mails during vacation" = "丢弃假期收到的邮件";
"Please specify your message and your email addresses for which you want to enable auto reply."
= "请指定要自动回复的邮件内容和邮件地址。";
"Your vacation message must not end with a single dot on a line." = "假期消息行不能以一个.结束。";
"End date of your auto reply must be in the future."
= "自动回复的结束日期必须在未到来的日期。";

/* forward messages */
"Forward incoming messages" = "转发收到的邮件";
"Keep a copy" = "保留副本";
"Please specify an address to which you want to forward your messages."
= "请指定要转发的邮件地址。";
"You are not allowed to forward your messages to an external email address." = "你未获准将消息转发至外部电子邮件地址。";
"You are not allowed to forward your messages to an internal email address." = "你未获准将消息转发至内部电子邮件地址。";

/* d & t */
"Current Time Zone" = "当前时区";
"Short Date Format" = "短日期格式";
"Long Date Format" = "长日期格式";
"Time Format" = "时间格式";
"default" = "默认";
"Default Module" = "默认模块";
"Save" = "保存";
"shortDateFmt_0" = "%d-%b-%y";
"shortDateFmt_1" = "%d-%m-%y";
"shortDateFmt_2" = "%d/%m/%y";
"shortDateFmt_3" = "%e/%m/%y";
"shortDateFmt_4" = "%d-%m-%Y";
"shortDateFmt_5" = "%d/%m/%Y";
"shortDateFmt_6" = "%m-%d-%y";
"shortDateFmt_7" = "%m/%d/%y";
"shortDateFmt_8" = "%m/%e/%y";
"shortDateFmt_9" = "%y-%m-%d";
"shortDateFmt_10" = "%y/%m/%d";
"shortDateFmt_11" = "%y.%m.%d";
"shortDateFmt_12" = "%Y-%m-%d";
"shortDateFmt_13" = "%Y/%m/%d";
"shortDateFmt_14" = "%Y.%m.%d";
"shortDateFmt_15" = "";

"longDateFmt_0" = "%Y年%B%d日 %A";
"longDateFmt_1" = "%Y年%B%d日";
"longDateFmt_2" = "%A, %d %B, %Y";
"longDateFmt_3" = "%d %B, %Y";
"longDateFmt_4" = "";
"longDateFmt_5" = "";
"longDateFmt_6" = "";
"longDateFmt_7" = "";
"longDateFmt_8" = "";
"longDateFmt_9" = "";
"longDateFmt_10" = "";
"timeFmt_0" = "%I:%M %p";
"timeFmt_1" = "%H:%M";
"timeFmt_2" = "";
"timeFmt_3" = "";
"timeFmt_4" = "";

/* Timezone autocompletion */
"No matches found." = "无法找到匹配项";

/* calendar */
"Week begins on" = "每周开始于";
"Day start time" = "每日开始时间";
"Day end time" = "每日结束时间";
"Day start time must be prior to day end time." = "一天的开始时间必须在终止时间之前。";
"Week days to display" = "显示工作日";
"Show time as busy outside working hours" = "显示工作时间以外的时间为忙碌";
"First week of year" = "每年第一周";
"Enable reminders for Calendar items" = "启用日程提醒";
"Play a sound when a reminder comes due" = "提醒播放声音";
"Default reminder" = "默认提醒";
"firstWeekOfYear_January1" = "1月1日开始";
"firstWeekOfYear_First4DayWeek" = "第一个满4天的周";
"firstWeekOfYear_FirstFullWeek" = "第一个完整周";
"Prevent from being invited to appointments" = "防止被邀请";
"White list for appointment invitations" = "行程白名单";
"Contacts Names" = "联系人姓名";

/* Default Calendar */
"Default calendar" = "默认日程";
"selectedCalendar" = "选中的日历";
"personalCalendar" = "个人日程";
"firstCalendar" = "第一个有效的日历";
"reminder_NONE" = "无提醒";
"reminder_5_MINUTES_BEFORE" = "提前5分钟";
"reminder_10_MINUTES_BEFORE" = "提前10分钟";
"reminder_15_MINUTES_BEFORE" = "提前15分钟";
"reminder_30_MINUTES_BEFORE" = "提前30分钟";
"reminder_45_MINUTES_BEFORE" = "提前45分钟";
"reminder_1_HOUR_BEFORE" = "提前1小时";
"reminder_2_HOURS_BEFORE" = "提前2小时";
"reminder_5_HOURS_BEFORE" = "提前5小时";
"reminder_15_HOURS_BEFORE" = "提前15小时";
"reminder_1_DAY_BEFORE" = "提前1天";
"reminder_2_DAYS_BEFORE" = "提前2天";
"reminder_1_WEEK_BEFORE" = "提前1周";

/* Mailer */
"Labels" = "标签";
"Label" = "标签";
"IMAP Label" = "IMAP标签";
"Invalid label" = "不能使用空格( ) { } % * \" \\等特殊符号";
"Duplicate label" = "重复标签";
"IMAP labels must have unique names." = "IMAP标签必须具有唯一的名称。";
"New label" = "新标签";
"Show subscribed mailboxes only" = "仅显示订阅的邮箱";
"Synchronize only default mail folders (EAS)" = "仅同步系统默认邮箱文件夹";
"Sort messages by threads" = "邮件按线索排序";
"Always open mail composer" = "总是打开邮件编辑器";
"Inside current window" = "在当前窗口内";
"In a popup window" = "在弹出窗口中";
"When sending mail, add unknown recipients to my" = "邮件发送时，添加未知收件人";
"Address Book" = "通讯录";
"Forward messages" = "发送信息";
"messageforward_inline" = "内联";
"messageforward_attached" = "作为附件";
"When replying to a message" = "回复信息时";
"replyplacement_above" = "回复内容在引用上面";
"replyplacement_below" = "回复内容在引用下面";
"And place my signature" = "加入签名";
"signatureplacement_above" = "在回复下面";
"signatureplacement_below" = "在引用下面";
"Compose messages in" = "写内容在";
"composemessagestype_html" = "HTML";
"composemessagestype_text" = "纯文本";

/* Base font size for messages composed in HTML */
"Default font size" = "默认字体大小";

"Display remote inline images" = "显示嵌入的远程图片";
"displayremoteinlineimages_never" = "未";
"displayremoteinlineimages_always" = "一直";
"Auto save every" = "自动保存";
"minutes" = "分钟";

/* Contact */
"Personal Address Book" = "个人地址簿";
"Collected Address Book" = "收集的地址簿";

/* IMAP Accounts */
"Settings" = "设定";
"Security" = "安全性";
"Mail Account" = "邮箱账号";
"New Mail Account" = "新邮件账户";
"Server Name" = "服务器名";
"Port" = "端口";
"Encryption" = "加密";
"None" = "空";
"User Name" = "用户名";
"Full Name" = "全名";
"Email" = "邮件";
"Reply To Email" = "回复邮件";
"Signature" = "签名";
"(Click to create)" = "(点击生成)";
"Please enter your signature below" = "请在下面输入签名";
"Please specify a valid sender address." = " 请指定有效的发件人地址。";
"Please specify a valid reply-to address." = "请指定有效的回复地址。";
"Specify a hostname other than the local host" = "指定本地主机以外的主机名";

"No certificate installed" = "没有安装证书";
"The SSL certificate must use the PKCS#12 (PFX) format." = "SSL证书必须使用PKCS＃12（PFX）格式。";
"Uninstall" = "卸载";
"Choose PKCS12 Certificate .." = "选择PKCS12证书..";
"Certificate Import Password" = "证书导入密码";
"Upload" = "上传";
"When composing a message" = "撰写邮件时";
"Digitally sign the message by default" = "默认对消息进行数字签名";
"Always try to encrypt the message" = "总是尝试加密消息";

/* Additional Parameters */
"Additional Parameters" = "附加设置";

/* password */
"New password" = "新密码";
"Confirmation" = "确认";
"Change" = "修改";

/* Event+task classifications */
"Default events classification" = "默认事项分类";
"Default tasks classification" = "默认任务分类";
"PUBLIC_item" = "公开";
"CONFIDENTIAL_item" = "机密";
"PRIVATE_item" = "私人";

/* Event+task categories */
"Calendar Category" = "日程类别";
"Add Calendar Category" = "增加日程类别";
"New category" = "新类别";
"Remove Calendar Category" = "移除日程类别";
"Contact Category" = "联系人类别";
"Add Contact Category" = "增加联系人分类";
"Remove Contact Category" = "移除联系人分类";
"category_none" = "空";
"calendar_category_labels" = "结婚纪念日,生日,工作,电话,客户,竞争对手,客户,收藏夹,追踪,礼物,假期,想法,会议,课题,其他,个人,项目,公众假日,状态,供应商,旅游,休假";

/* Default module */
"Calendar" = "日历";
"Contacts" = "地址簿";
"Mail" = "邮件";
"Last" = "上次使用";
"Default Module " = "默认模块";
"SOGo Version" = "SOGo版本";

/* Confirmation asked when changing the language */
"Save preferences and reload page now?" = "保存优选项并立即重新加载页面";
"Language" = "语言";
"choose" = "选择...";
"Arabic" = "العربية";
"Basque" = "Euskara";
"Catalan" = "Català";
"ChineseChina" = "简体中文";
"ChineseTaiwan" = "正體中文";
"Croatian" = "Hrvatski";
"Czech" = "Česky";
"Danish" = "Dansk (Danmark)";
"Dutch" = "Nederlands";
"English" = "English";
"Finnish" = "Suomi";
"French" = "Français";
"German" = "Deutsch";
"Hebrew" = "עברית";
"Hungarian" = "Magyar";
"Icelandic" = "Íslenska";
"Italian" = "Italiano";
"Japanese" = "日本語";
"Latvian" = "Latviešu";
"Lithuanian" = "Lietuvių";
"Macedonian" = "Македонски";
"NorwegianBokmal" = "Norsk bokmål";
"NorwegianNynorsk" = "Norsk nynorsk";
"Polish" = "Polski";
"Portuguese" = "Português";
"BrazilianPortuguese" = "Português brasileiro";
"Romanian" = "Română";
"Russian" = "Русский";
"Serbian" = "Српски";
"Slovak" = "Slovensky";
"Slovenian" = "Slovenščina";
"SpanishSpain" = "Español (España)";
"SpanishArgentina" = "Español (Argentina)";
"Swedish" = "Svenska";
"TurkishTurkey" = "Türkçe (Türkiye)";
"Ukrainian" = "Українська";
"Welsh" = "Cymraeg";

"Refresh View" = "刷新视图";
"refreshview_manually" = "手动";
"refreshview_every_minute" = "每分钟";
"refreshview_every_2_minutes" = "每2分钟";
"refreshview_every_5_minutes" = "每5分钟";
"refreshview_every_10_minutes" = "每10分钟";
"refreshview_every_20_minutes" = "每20分钟";
"refreshview_every_30_minutes" = "每30分钟";
"refreshview_once_per_hour" = "每小时1次";

/* Return receipts */
"When I receive a request for a return receipt" = "当我收到回执请求时";
"Never send a return receipt" = "不发送回执";
"Allow return receipts for some messages" = "允许一些消息的回执";
"If I'm not in the To or Cc of the message" = "若我不在邮件的收件人或抄送人里";
"If the sender is outside my domain" = "若发送人不在我的域里";
"In all other cases" = "所有其它情况";
"Never send" = "从不发送";
"Always send" = "始终发送";
"Ask me" = "询问";

/* Filters - UIxPreferences */
"Filters" = "过滤";
"Active" = "激活";
"Move Up" = "上移";
"Move Down" = "下移";
"Connection error" = "连接错误";
"Service temporarily unavailable" = "服务暂时不可用";

/* Aria label for filter enable checkbox */
"Enable filter" = "启动过滤";

/* Filters - UIxFilterEditor */
"Filter name" = "过滤名称";
/* Button label */
"Add a condition" = "增加条件";
/* Button label */
"Add an action" = "增加动作";
"For incoming messages that" = "用于将来收到的邮件时";
"match all of the following rules" = "匹配下列所有规则";
"match any of the following rules" = "匹配下列任一规则";
"match all messages" = "符合所有邮件";
"Perform these actions" = "执行这些动作";
"Untitled Filter" = "没有标题的过滤器";
"Subject" = "标题";
"From" = "发件人";
"To" = "收件人";
"Cc" = "抄送人";
"To or Cc" = "收件人或抄送人";
"Size (Kb)" = "大小(Kb)";
"Header" = "头";
"Body" = "正文";
"Flag the message with" = "用旗子标志信息";

/* Select field label of "flag message" mail filter action */
"Flag" = "旗子标签";

"Discard the message" = "丢弃邮件";
"File the message in" = "将信息存档到";

/* Select field label of "file message" mail filter action */
"Mailbox" = "邮箱";

"Keep the message" = "保留邮件";
"Forward the message to" = "发送信息到";

/* Input field label of "forward" mail filter action */
"Email" = "邮件";

"Send a reject message" = "发送拒绝信息";

/* Input field label of "reject" mail filter action */
"Message" = "信息";

"Send a vacation message" = "发送休假消息";
"Stop processing filter rules" = "终止过滤";
"is under" = "在下面";
"is over" = "已结束";
"is" = "是";
"is not" = "不是";
"contains" = "包含";
"does not contain" = "不包含";
"matches" = "符合";
"does not match" = "不符合";
"matches regex" = "符合正则";
"does not match regex" = "不符合正则";
/* Placeholder for the value field of a condition */
"Value" = "数值";
"Seen" = "已读";
"Deleted" = "已删除";
"Answered" = "已回答";
"Flagged" = "已标志";
"Junk" = "垃圾邮件";
"Not Junk" = "非垃圾邮件";

/* Password policy */
"The password was changed successfully." = "已成功更改口令。";
"Password must not be empty." = "口令不能为空。";
"The passwords do not match. Please try again." = "口令不一致。请重新输入。";
"Password change failed" = "口令修改失败";
"Password change failed - Permission denied" = "口令修改失败 - 没有权限";
"Password change failed - Insufficient password quality" = "口令修改失败 - 口令不满足条件";
"Password change failed - Password is too short" = "口令修改失败 - 口令太短";
"Password change failed - Password is too young" = "修改口令失败-口令太短";
"Password change failed - Password is in history" = "修改口令失败-曾用口令";
"Unhandled policy error: %{0}" = "未知政策错误: %{0}";
"Unhandled error response" = "返回未知错误";
"Password change is not supported." = "不能修改口令。";
"Unhandled HTTP error code: %{0}" = "HTTP错误代码: %{0}";
"Cancel" = "取消";
"Invitations" = "邀请";
"Edit Filter" = "编辑过滤";
"Delete Filter" = "删除过滤";
"Create Filter" = "创建过滤";
"Delete Label" = "删除标签";
"Create Label" = "创建标签";
"Accounts" = "账号";
"Edit Account" = "编辑账号";
"Delete Account" = "删除账号";
"Create Account" = "创建账号";
"Account Name" = "账号名称";
"SSL" = "加密套接字协议层";
"TLS" = "传输层安全";

/* Avatars */
"Use Gravatar" = "使用头像";
"Alternate Avatar" = "更换头像";
"none" =  "无";
"identicon" = "标识图标";
"monsterid" = "怪物头像";
"wavatar" = "头像";
"retro" = "复古头像";

/* Animation Level */
"Animation Level" = "动态图";
/* Normal Animation Mode */
"animation_NORMAL" = "正常";
/* Limited Animation Mode */
"animation_LIMITED" = "受限";
"animation_NONE" = "无";
